係街抄女仔牌狗公啲定交友apps

一定係街
又唔知人地有無男朋友
見過一面之緣就想屌人個閪
比個假電話又唔撚知醜咁
死都要打到比人先放人走

交友apps都係班姣婆想比仔屌
一個願打一個願挨
同叫雞一樣

係街抄牌厹啲
交友apps識女厹啲

why not both

玩交友apps既女仔係用性黎換快樂（只限比埋人屌個啲）
本質同雞一樣
只係得到既唔係錢咁解

一句講晒，your face your fate！此post can be closed!

Your face your fate 此post已完

吹呀 我係狗公我有女屌

老老實實 狗公定義係咩

定義係除左自己溝女，其他人溝女都係狗公，老豆都無面比

同時媾多過一條女
一無女就會有目的咁搵對象
為拍拖而拍拖